今日kfc又有幾個人倒瀉可樂

笑撚死

圖都冇張，我話成個鋪比可樂浸撚晒都得啦

百事嚟架on9

係咁倒瀉, 哎呀, 唔好意思,

講到有杯蓋唔會倒瀉咁

百事可樂

咁仆街架
拎返權百事扮野都好啊

百事咪又係可樂

商環勾結

百事有可樂

好撚嬲加8蚊飲紅豆冰冇飲筒 冇得啜紅豆

On9環保撚

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

有飲管都啜唔到架（飲過）

有次叫凍撚茶
佢：今日無飲管日
我：咁我點篤？
佢：我都唔知
我：咁你一係畀飲管我，一係你同我篤

最後個經理畀咗支粗飲管我

紅豆冰正確飲法:狂督爛d紅豆，等d紅豆滲落d奶度，好好飲，跟住飲到咁上下除咗個蓋，倒d奶同豆入個口度，爽

半杯都係冰

叫佢少/走冰

今日屌撚到佢地比飲筒我

唔飲啦 而家仲要無杯蓋，遲下係咪兜窮人飯直接放落個盤度，夠曬環保

食大家樂

人地全名叫百事可樂

做得好

百事他奶

紅豆冰冇飲筒重要冇得走冰，飲條柒咩

遲啲外賣咩盒呀袋呀乜撚都唔好俾
俾條鹹水草你綁住返屋企

但無蓋

哦 原來啱啱唔該前唔該後
拎完支飲筒笑騎騎返埋位
對住個餐影相毒撚就係你

其實m記都攪過啦，未到中午已經焗住要拎個杯放飲管比人攞(係唔入得落平時d飲管盒到姐)，快餐店邊有可能冇飲管都on撚尻嘅

講到尾又走去幫襯
為乜

為咗屌柒佢老母
屌到佢俾返飲管

佢話我係咪睇電視

真係好撚on9, d垃圾環保撚成日諗埋曬瑣碎野去搞鳩市民(走杯蓋，飲管)，反而唔去諗下點樣搞下大作為既野去保護環境。

哦 原來啱啱望住個男人
不停咁陰陰嘴笑
仲見到你上連登
個個麻甩肥佬就係你

直接放入口

暑假學生妹幫我放入口 我又唔介意喎

如果佢真係搵嘢幫你篤咁點

等執粒啦

咪畀佢篤，要喺我面前篤；如果要收埋，我換過換到佢喺我面前篤

百事唔係可樂？

百事可樂，可口可樂

我諗咗好耐
究竟有無蓋同倒唔倒瀉有咩關係

出咗內部指引
用暗號”想我嬲”可以拿飲筒

好撚on9

捧餐返位果程就好似頭D咁，可樂會「朗」出黎

你個個叫百事他奶呀？

無蓋的話，係收銀拎餐張台好似會倒瀉可樂，

紅豆冰走冰

好撚威呀

準備俾人深喉

點解唔改做有個咀果隻熱飲蓋

有無套同中唔中出都係無關係

堂食d飯個蓋咪仲大 飯又唔會倒瀉, 係慳錢都係果度慳啦

有飯單先係個飯煲裝飯用得幾多秒? 反正執張單佢地用10分鐘, 多果幾秒根本就冇比必要裝定, 咁就唔使蓋定一盒盒白飯係度

弱智就唔好出街食飯
係屋企中意點飲都得

OK喔

好波

點撚樣飲呀

紅豆冰長羹都唔比枝人
咁大間公司都可以咁撚反智

咁撚環保

夜晚唔好開冷氣吖笨

我就唔信佢哋喺office 唔開冷氣

外賣係咪都冇？

收皮，你咪又係講：唔該可唔可以畀支飲管我

kfc都食

咁環保點解仲用膠杯

你唔講我以為百事改左出紅茶添

其實有無人知廁所用廁紙浪費既能源多啲，定用乾手機既電浪費既能源多啲。用洗潔精用水洗碗既浪費既能源，同用外賣盒飲管又差幾遠？
係咪睇唔到計唔到既浪費就唔叫浪費？究竟班環保L點判斷？

睇完段嘢第一時間係覺得$26蚊白汁雞皇好撚平，好sad，已經笑唔出

有無多啲實質數據拎到出黎 唔係班環保撚又屌9你

今晚食kfc拎夠兩支黎飲可樂

我就係想知 尤其係廁紙同乾手機，乾手機咁大風一扯個下用既電應該唔少，有無環保人士做下研究或者做過研究。

環保撚覺得有成功感就得, 有無數據支持? they don't care

百事有可樂on9

其實係咪全世界既高層都係咁on9咁離地
咁搞法，唔理客人係有心倒瀉又好， 唔小心都好
都係搞親d最低層既員工
佢地受氣多，一係唔做，一係倒你米囉

一於一齊唔小心倒瀉杯嘢啦

走火入魔
汽水都算
紅豆冰、凍檸茶依啲點可能唔用飲管

圖都無張

啲人係咪專登倒瀉

兒登

鬼叫環保撚咁撚煩咩

有啲人會用 carbon footprint 去衡量邊個方法環保啲
用你以上講既例子，其實係可以計到製造幾張紙產生既 co2, 同乾手機既電力製造既 co2 做比較
咁就得出邊個環保啲

利申：路過9up

根本佢地只係想多人注意 並唔係想成效大改善環境

現實:

你: 唔好意思...可唔可以比支飲管我...

經理: 今日無喎

你: 呀係喎 sorry（走開

戇鳩，你估個個都好似你咁？
唔好踢爆我

環保撚真係好撚on9

KFC on99

仆街 笑撚到我

問得e條問題ge 條友都無撚腦

係全日無撚開冷氣

班環保撚會一路涼住冷氣一路呼籲大家係屋企唔好開冷氣

百事唔係可樂？
百事可樂
可口可樂

拿餐果陣一拿起都有機會瀉撚晒D可樂出黎啦

大快洞凍檸茶無飲管做法係有枝木捧比你篤

草唔駛環保呀？

但唔係喺你面前沖/倒

廁所啲乾手機好易吽到有細菌，其實好唔衛生，應該要用抹手紙

大家買kfc記得屌柒個收銀冇飲管冇蓋 係要屌到個經理出黎果隻 多啲人屌幫經理就會向上頭反映要翻飲管
對付環保撚 人人有責

百事唔係可樂咩?你飲果枝叫百事他奶啊?

其實連登仔係咪弱撚智?
你倒瀉咪盞搞到d清潔阿姐?
關d高層撚事?你覺得d阿姐拖多左地佢地會心痛?

講真第時會唔會on9到要飲管好似膠袋咁收$0.5

樓主做kfc? 咁多人倒瀉你又知

between 聽閒膠袋打算加價，可能1蚊2蚊咁樣

聽*聞

百事唔係可樂呀?
鯨魚唔係魚呀?

鯨魚唔係魚呀?

你飲開百事他奶？

又搞鳩市民，屌佢老母啦

有膠呀 啲環保撚會發癲架

由細做起

之前啲環保撚屌到M記搞飲品無膠袋嘅
最後行一排前線俾客屌得仲多咪又係死死氣照派

主動要求要飲管都唔比？

啲撚樣攪事就趕佢走

真係好撚憎呢D 咁反智嘅環保撚

飲熱紅豆冰咪得囉

你咁拗就真係做多咗，廁紙本身無得回收，生產運送過程又會用電用燃料；乾手機只係用電。

利申：反對唔派飲管呢啲反智政策

俾左把膠刀我篤檸檬

利申:乜都冇問過

你諗吓個機會率啦弱智仔，知唔知平時有幾多次係因為個蓋而唔洗倒瀉

堂食蘑菇飯佢又俾個蓋你，飲筒反而唔撚俾，屌你老母KFC啲管理層係咪都係弱智架

想俾經理督

[size. 9 ' ) =2][/size=2]

班仆街為左唔比人倒瀉 杯杯裝少三份一

因為膠既問題比能源問題嚴重 ？

你1分鐘用完舊膠， 之後一千年都會當垃圾存在係到。 香港淨係飲管可能每日都過百萬支。 連登仔除左屌人做得唔夠好之外就係乜都唔做

咪仲唔環保過飲管

真係反智

咁點？唔好出街食飯、買外賣、洗頭水、甚至tempo，樣樣都係膠你唔好買啊

大撚把鋪頭比紙飲管啦贛鳩
依家分明係啲仆街大集團cut cost扮環保啦
Cut左人枝飲管又唔比解決方法 紙飲管貴吖嘛

點解咁多年自備食物盒都推唔郁今次咁撚爽手
係因為自備食物盒煩到廚房造單 效率低左 賺錢慢左
慳一個發泡膠盒唔環保得過你慳幾十枝飲管？

係咪咁非黑即白？

一開始由細細地容易做既先都唔得？

連登logic：你一係唔好環保， 一係唔好呼吸

唔好on9啦，最大問題係造成不便，又無其他野replace，乜撚野細細地做到，咁人地飲紅豆冰、凍檸茶/牙齒敏感點飲？

膠唔只係耗用資源，而且係勁難分解。先一直俾ON鳩環保撚狙擊，但反埋飲管就真係痴撚左線，反膠盒都仲正常既，如果加2-3蚊換個受到水既更紙盒都可以接受，最on鳩就係錢就收撚左，但都係俾個膠盒你，美其名就環保。

因為成個香港都充滿自私， 每個人都唔想自己既得利益被損害

用日本唔麻煩到人既心態，商家又好市民又好，佢哋先可以咁成功。

香港成個社會都令到我好嘔心， 已經決心移民日本

而家咁多支那人同港女塞住 d 通道又急停，應該好快好多濕身事件

之前有實驗確認咗風機比廁紙多菌

結豆冰冇飲筒 同 食飯冇匙 有咩分別

低層多野做咗就會要求加人工，有機會有工業行動，又或者因為咁而難請人

要求斟滿或減價，否則消委會

......
乜撚？關膠飲管咩事？

Btw好行 日本都係用膠飲管

係成個環保工業呀，唔係淨係膠飲管。

香港人就係樣樣野都利益行先， 先攪到d野全部變晒質

唔好玩啦ching，如果講整體環保工業，係d商家唔願意增加成本，例如fkc都可以用可多次使用既餐具，但會導致成本（清潔、人手）大大增加，飲管都係

只係佢地選擇ben膠飲管，而唔係用其他飲管代替，唔係香港人唔環保乜乜柒柒，而係商家借環保為名，而cut成本

一堆快餐堂食用膠叉膠兜唔屌
走去屌飲管杯蓋
環保撚係得既

我味話係香港，d商家同市民都係自私囉。

同埋你覺得環保係淨係商家既責任？

冇錯
係日本
買一個麵包麵十九幾個膠袋
但人地唔怕煩
分類做得好好
你（我）地香港人又做唔做到？

紙可以用再造紙，又乾淨過吹手，香港用天然氣發電，理論上紙比吹手好

咁我咪叫你唔好出街食飯，唔好賣外賣
呢d咪個人責任，咁你可以自備飲管都得

咁你講成個環保工業，你覺得個人責任大於企業責任？

成日賴清高屌香港人自私，咁你有係自備飯盒、餐具？

可樂裝唔滿咪唔會倒瀉
裝四份三杯

無囉，係一個都無

環保撚係咪唔撚識咩叫4R?
Reduce, Reuse, Recycle, Replace
下下淨係識用reduce, 唔撚識Replace?
根本有唔少現成野可以取代膠飲管
有得replace唔去推廣, 淨係識諗reduce嚟搞鳩人先安樂

因為市民數量多， 而且每人都只係做好少野，但個量已經可以影響好大。
點解唔可以有下自省，做好左自己先，而唔係一味屌人做得唔夠好。

咁香港人心態真係唔好呀嘛，做d唔好既野而不自知，又唔願改，同d大陸人本質一樣，只係程度分別。 香港人每日浪費3000噸可食用食物， 放題又大行其道。
你去日本食野真係好少見佢地浪費，人唔係應該向好果面學習？

同埋我真係從來唔買外賣，唔去即棄餐具餐廳食，亦極少浪費食物。

擺食啦 槍打出頭鳥 之後冇人敢跟

果然係勇武連登仔
痾打上頭落嘅 不滿就發洩落前線員工度

上面講左而家係商家用reduce，而唔係replace，我諗如果佢用其他較環保既飲管replace無人會反對，無飲管飲野係極不方便，唔再重覆

我明d商家都係有自私，唔會真心為環保。

但有d人將呢d 野發洩係d前線同環境到真心低能幼稚

試過去叫雞

個女職員 我

我：點解可樂冇飲管畀既

女職員：今日係無飲管日。多謝支持環保

我：尋日又係無飲管日喎

女職員：聽日唔係架喇

屌原來已經成個月

轉載:d環保撚全部自殺咪減少co2排放lol

你嗰杯叫百事他奶

你飲個支叫百事他奶呀？

諗辦法減少到汽車數量都大成效過減少使用飲筒數量
真係應做唔做

其實我又唔明
既然上面個quote講到 企業既責任同市民個責任之間做一個對比
你用市民個數量既責任 去衡量飲管呢件事又係咪公平?
或者咁講 市民既量"永遠"都多過 企業既量
即係永遠都係小市民做一個被動 但要負上最大責任既角色?

企業如果剩係reduce 唔會做其他 replace recycle reuse
其實就只係 以環保為名 減省佢自己成本
同政府借垃圾膠袋徵稅一撚樣 錢就收左 但完全無教育市民

商家係呢件事上面接近零責任 仲要有得益
咁樣 係咪環保人士 一直以黎既行動理念?
即係只係為商家謀最大利益 而令到小民更加唔方便 = 環保
咁樣咪正正大家最撚唔妥既地方囉
又有人會話 個環境好d 地球捱耐d 對大家有著數
即係今日我杯野飲慳左一枝飲管 然後就可以cover到 商家 連堂食照派 十鳩幾個膠兜膠叉?
責任就我地付 , 利益就商家袋 , 光環就商家同環保人士 賺到盡

再講 KFC cut 膠飲管 同"發洩" 係前線員工 係兩件事黎
雖然係有因果 但唔會因為有人發洩而令到件事 (KFC 只係藉環保為名CUT COST)有咩改變

除非環保人士 好似d大愛左膠+藍絲咁 你講粗口就係你錯
話撚知你爭取民主定爭取取消150隻黎香港呀

反而想知叫外賣比唔比蓋

根本就本末倒置 食快餐店個基本係咩呀
貪佢快同 方便呀

無飲管當我堂食食完未飲哂杯野點撚樣一路行一路飲呀 一陣係街比人撞一撞咪濕撚哂囉

一

唔好俾啲環保撚知係邊間呀, 到時果間舖啲職員真係頭都爆